意大利的一些地震活動可能要歸功於地下深處冒出的二氧化碳。來自地幔的二氧化碳可能會引發一些意大利地震| Maria Temming | 2020年8月26日|科學新聞
因此，一個名為“refuseniks”的地下組織決定劫持一架飛機。重塑蘇聯的失敗劫機事件| Eromo Egbejule | 2020年8月24日| Ozy
自1916年以來，考古學家就知道地下潛伏著一些洞穴。巨石陣附近發現地下巨型紀念碑|艾弗裡·伊麗莎白·赫特| 2020年8月11日|學生科學新聞
研究表明，來自美國宇航局黎明軌道器的數據顯示，它可能在地下深處藏有海洋。矮行星穀神星可能是地下海洋的家園|尼爾·帕特爾| 2020年8月11日|麻省理工學院技術評論
例如，研究小組發現，在新西蘭奧克蘭附近地下380米處放置的地震儀不僅記錄了人類活動，而且在封鎖期間，人類活動減少了一半。新冠病毒-19的封鎖大大降低了人類的地震噪音|卡羅琳·格拉姆林| 2020年7月23日|科學新聞
但是地下課程讓波斯人跟上節奏。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由自在的國家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野獸
Atefeh說她參加的地下課程的參與者主要是年輕女性。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由自在的國家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野獸
優素福說，這些監禁不僅使社區陷入地下，而且促使許多人移居國外。Sisi正在迫害、起訴並公開羞辱埃及同性戀者| Bel Trew | 2014年12月30日| DAILY BEAST
莫斯科持不同政見者兼記者維克托·大衛杜夫在一封電子郵件中說：“他實際上是去地下舉行儀式的。”。緬懷與東正教戰鬥的俄羅斯牧師|凱西·楊| 2014年12月28日|每日野獸
不幸的是，用來運輸酒水的地下隧道，以及在必要時用來逃離顧客的地下隧道，是禁止通行的。《讓美國變得偉大的酒吧》《尼娜·斯特羅奇利奇》《2014年12月28日》《每日野獸》
在全世界，有組織勞動的正義主張與社會革命的地下陰謀交織在一起。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
有一件事是肯定的：鼴鼠爺爺在水中的速度比在地下快得多。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
當他在地下散步時，他幾乎肯定會找到幾條鰻魚，這是他大部分食物的來源。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
當一座被圍困的城市懷疑有地雷時，居民們不是在地下挖掘，並在敵人的工作場所與他們相遇嗎？《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他的眼睛裡流露出一種幾乎像是一個人從漫長而黑暗的地下旅行中回到陽光下的神情。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯